之後去向

玩完觀塘狗屋之後去邊好

be water
hit and run
不被捕

push

返屋企 今日差唔多

前哨戰